HKBN完約轉HKT 大專生

HKBN 2月完約想轉HKT
本身用緊1000mb + 家居電話
大專生
請出手